各位前線警員... 我想向你地講句對唔住

各位前線警員：

你地日曬雨淋唔夠休息咁企出黎，真係辛苦曬

示威者情緒激動襲擊你地，令你地受驚，對唔住

我知道你地都只係聽命於上頭，係上頭落Order你地先要咁對我地。
但係上頭只係一直係冷氣房都唔知現場環境，有咩就你地承受，
我地爭取唔到成立獨立調查委員會，無得徹查犯錯落錯Order嘅高層，無得還前線警員公道，對唔住

其實我地五大訴求係針對政府，政府唔回應，
只推前線警員黎頂，要你地受罪，你地真係好無辜

其實黑警只係講緊有做錯嘅警察，如果你無做錯嘅話你唔係黑警，如果你仲有良知，希望可以㩒住你嘅伙記，打細力啲，唔好打要害

各位前線要繼續加油，
等到香港有民主嘅一日，你同我都唔洗再受罪。

我無嘢講

好多狗都有ac架

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

辛苦前線警務人員 成班垃圾高官搵你地做擋箭牌

依加中共又好 港共又好 全部都死攬黑警
加上如果佢地有自己既思想 一早612就應該割蓆
721之後都唔割既 就睇得出依班人只係為左份糧既維穩政治機器

根本冇可能做到分割佢地。。

唔好曬氣
唔會咁易比人拉攏到
佢地永遠覺得自己正確
如果係白警你覺得會唔會落去打人？
再者你咁做就會令到市民忘記前線黑警既惡行
黑警某程度上代表政府，例如對示威者態度
只要佢得唔到市民認受
久而久之，就會越來越多唔認受呢個政權

因為你加密左個POST都係垃圾洗地POST

咪撚咁白痴啦 班狗有人性就唔會下下扑頭扑到大大力 去到咁盡 你同d左膠害死人無分別 睇俄國捉示威者都無d狗咁暴力

畜牲黎，有鬼良知，投降都繼續打

宜家佢地唔係「身在曹營心在漢」，
佢地唔係唔想打但比上頭逼住打人啊

而係佢地係打從心底憎到d示威者死啊，
佢地前線本身就想打到d 示威者仆街啊

唔好諗住幫佢地洗白

推